香港真係好多怪獸家長

小弟住屯門

啱啱坐輕鐵出街食飯
咁有2個4/5歲大既細路
攞住個哨子係月台係咁必必吹
老豆老母就係到同2條細路講：「上左車就唔準吹架啦」

係月台等車6分鐘 keep住吹足6分鐘
我到最後忍唔住 我望實佢 再望一望佢個仔 眼神示意
佢get到後就問我咩事
我「你唔覺得咁樣好騷擾人？」
然後一副覺得室外地方無問題 佢吹咩係佢自由

同佢鬧左幾分鐘 到最後佢地係某個公屋車站落左車

有時 真係唔怪得人睇唔起 低質到咁
定其實係我太mean

你知唔知什麼是怪獸家長？
你講既事只係一對無品家長

明 咁我更正 無品

香港人好多都唔正常

佢個仔真係慘